班an狗講野真係雙重標準

一路屌人地iphone唔升級先用到係垃圾
被人屌an機用一兩年就玩完又屌柒人地最新版本已經唔係咁

2018 dse 中國語文 卷一 練習卷
第二部分 文言文

up乜鳩?

因為ios 越做越衰
Android 越做越好

An狗升到最新咩？